1.クライアントが/api/oauthにGET
2.サーバーはoauth_tokenをTwitterから受信
3.サーバーはURLを生成して302を返す
4.サーバーはtokenをURLにして待機
4.クライアントが認証作業を行う
5.Twitterが/api/oauth/{token}にリダイレクト
6.クライアントは認証が終わったらor定期的に/api/oauth/tokenにアクセス
7.サーバーはSecretをサーバーに返却
8.クライアントが保管